[PS4] 4月免費之作-Dirt Rally 2.0討論區

聽領航員講嘢會易玩好多

Left或Right
表示左彎或右
One、Two、Three、Four、Five或Six：表示彎道緩急
One表示很急，Six表示很緩
數字表示這個彎所允許的檔位
Care
表示謹慎駕駛
Caution
表示前方有危險，很容易造成車輛損壞
Hairpin
表示非常急的回頭彎
Open
表示道路寬闊
Narrow
表示道路狹窄
Tightens
表示彎道越來越急，也可理解為彎道半徑越來越小
Through Gate
表示即將通過大門或門洞等狹窄處
Crest
表示路面斜坡的頂端
Bump
表示路面顛簸
Jump
表示路面在前方上升，如果速度過快車輛將離地
Bad Camber
表示路面中間高、兩邊低
Cross Road
表示十字交叉路口
Junction
表示前方有岔路
Over Water
表示經過河流或積水路段
Over Jump
表示賽車將飛跳並離開路面
Bridge
表示賽車將駛上橋樑
Slippery
表示濕滑路面
Tarmac
表示柏油路面
Gravel
表示砂石路面
Snow
表示積雪路面
Ice
表示結冰路面
Tree
表示小心路邊的樹木
Ditch
表示水溝或深溝
Cut
表示彎道內側沒有障礙物並允許賽車狠切過彎
Don’t Cut
表示彎道內側有障礙物並嚴禁賽車狠切過彎
Middle
表示賽車應保持在路面中央行駛
Inside
表示賽車應保持在彎道內側行駛
Outside
表示賽車應保持在彎道外側行駛

屌佢VR Mode好似DLC黎

好難玩
比錢買左1代

睇人玩好似好易
自己炒到仆街

其實有無竅門 brake point 深d定早d
我玩gt sport rally都係完全唔掂

好難解釋傢喎

深啲同早啲都要睇你行緊幾快
靠感覺判斷

利申GT Sport全部挑戰同場地挑戰金牌

聽領航員講嘢通常都係聽聽下就load唔切

秒del
利申 垃圾

gt sport 我差耐力 同rally 無金
所以唔知rally 究竟要點渣

導航重要？

GT rally咁多年嚟都係冼到唔合理
雪地咁
要入灣前收到勁慢
有咁直拉咁直
急啲嘅灣就定油甩過去

講越野嘅話呢啲dirt game個冼度合理好多

邊有咁差

聽得切就聽
係會好好多嘅
唔聽嘅鬼記得啲灣係咩灣

正

PS4 RALLY 依隻最真好似係

玩到第3場開始玩唔到

連續玩咗兩場之後開始聽唔入耳
第三場已經開始唔知佢up緊乜
勁攰

唔可以連續玩

你用手制定 軑盤?

手制

上面條片痴線

冇人玩咩

夜賽炒咗對頭燈
即刻唔洗玩

上手有d難度
另外server好廢

又話聽領航

聽咗都可以失控嘅啫大佬

係
個server廢到爆
最慘係單機都要連server
搞一大輪

我講你無頭燈
但你仲有導航用

你返去試下
我就真係唔得了

拓海都係咁

玩過第一集雪地炒到仆街

玩得好辛苦
炒到仆街

快啲DL第二集再炒過

太難嘅咪去setting開返啲輔助囉

好串

我發覺我同你setting一樣

我玩車game都係完全冇輔助
好玩好多

係
不過gt sport 我會開abs

gt sport鐵盒？

佢到站 stop by m唔識串
即係點
我到站拉埋hand brake都要等一陣
定唔岩位？

yes鐵盒

如果你setting入面個time control braking係set咗5嘅話

keep住俾油佢都會啱位就自己停的了

我都係

原來到站個停位係我誤會左
隻game未load到姐

依班人升黎有無用

唔知呢
未升
不過照計唔會冇用嘅

因為睇你講會爆車頭燈
所以repair左 燈
好險

放心啦
遲早都一定會遇到夜晚跟住撞爆咗頭燈

成日聽佢講cut
跟住個位cut得唔靚
cut埋落山

我開咗hardcore damage
因為我想開獎杯

痴筋
其實隻Game啲聲好細膩
因為我有玩影音嘅
天花板有4隻喇叭掛咗上去玩全景聲

雖然隻game同ps4都冇atmos格式
我純粹將佢升頻升到連天花都有埋聲

咁架車一路行一路dun時
聽到天花啲喇叭會有架車啲車架金屬嗰啲dee dee聲zi zi聲

codemaster呢間廠真係仔細
以前玩佢出嗰啲F1又係真實到爆
好好玩

部電視較到最光
隻Game較到最光
聽埋領航
都係黑到睇唔到路
而家夜賽只可以揸到7，8成
有冇得改裝加多幾盞燈落去

有冇巴打用軚玩

超級有用

新手應該玩邊個event先
揀第一個一開波已經落大雨加夜跑炒到傻

玩下free play先

因為玩event啲嘢會有限你重生次數

盡量聽領航講嘢
夜賽聽咗都難揸
唔聽根本冇可能玩到

呢隻嘢真係越玩越好玩
煲咗兩日停唔到

痴孖筋
FR車難揸到嘔泡

0經驗想玩掂呢隻game 巴打可否指教

其實個stop可以唔洗理，你求其撞落個工作人員就會即劇完
時唔唔係計去到stop, stop前一段路會有塊牌，果個位先係計時，過左果個位其實慢流都得

呢隻game真係好正，一早買左但香港無咩人玩人，依家免費多左人試玩，希望吸引到多人D人啦
我玩開AC同Dirt Rally, 全關所有輔助，dirty rally連OSD都全關, 剩係靠聽個領導員9UP 最近都毒左一個FD玩
歡迎加我一齊加流下
PSN: Beix86

有咩問題想問，睇下答唔答到你
tune車我唔識，我剩係識揸

尋日玩過一場，完全搞唔掂
應該點樣入手開始好

分享下兩條好吸引既真實rally片先

用手制定軚盤？
一開始玩最好揸慢D先，零願預早少少收先，重點係唔好炒爛架車同飛出街果D
隻game你要慢慢了解領航員講既灣既提示
灣既幅度通常用1-6黎代表，1 係最急，6係最淺咁

G29
但我見過有人手制都玩到出神入化

睇片唔係好跣咁

當然，呢兩條係頂級rally車手既片黎

呢D先係我地打機會遇到既

聽佢講定睇圖標易啲

睇到好驚

一開始睇圖會比較易，因為圖會一路顯示係度，剩聽既話聽漏左或者分手就會唔知之後係點，不過都最好KEEP住嘗試聽下
我玩sim race追求真實感，所以我好hardcore咁一開始就關晒佢剩係聽佢講，當然係炒到阿媽都唔認得
同埋唔同賽道唔同地面同濕地乾地同唔同車，都好影響處理同一數字既灣既速度，玩得多會開始拎到感覺

有機會連線玩下多謝賜教

呢條係我最兩日無聊開始自娛下既片，你可以睇下
當然唔係玩得好好啦

揸慣d 100幾cc慢車
一揸d快車就搞唔掂
冼撚到

我鐘意玩慢車多d, 快車好大壓力

已經好勁，睇得出你真係聽佢講野黎玩
你用邊隻軚盤

Fanatec CSL Elite

有無online.mode

大小岩岩好，g29個個好細

有

高級嘢

其實都係差幾千蚊姐，但個真實感差好遠
有心長玩既我覺得值呀
我以前PS3玩G27，PS4轉Thrustmaster T300，之後先轉fanatec

同t300比爭幾遠？
我用緊t300

玩慣assetto
覺得有時甩尾果陣架車既weight transfer有啲奇怪
唔識點形容 總之就好奇怪

師兄玩AC係 PC？定PS4呀？

PC呀

軚黎講個摩打比既感覺再圓滑D，同埋佢個Base比到一種震動會好成個跳住震咁既感覺，另外最大分別係個pedal，真心差好遠，用完fanatec 用番thrustmaster果個pedal完全無feel咁
T300其實OK既，果陣我係用t300 ferrari alcantara，其實我都好滿意，但點解我換係因為佢有個好大既缺點，就係個摩打散熱唔好，一玩得耐佢個protect會著，強制張個摩打輸出減低，扭力會細左

So sad, 我一路都想搵人一齊操, 但我得PS4

買PC玩啦 平平地砌部4000-5000都夠哂
聽講PC個AC 個ffb好過console果個AC個 ffb
PC又可以裝mod 包你玩到停唔到手

係 我玩gt set 最勁ffb 20分鐘倒開始收皮 不過冇錢買其他 同埋fanatec香港好似冇行貨(?)

我都聽過PC既FFB係細緻D
有諗過架，PC仲要rFactor Raceroom iRacing，大把選擇
但一買就唔買咁平啦，一陣好快又要換
同埋又要搵位放，剩係砌部機玩賽車又唔係好捨得
自己本身用MAC機

係呀，佢好PK 全世界都無代理既
只可以係佢官網到買，美國官網仲要PK到唔寄去集運倉

較40easy都好難玩一開始個關得第9

down緊 封左塵嘅G29有用了

無啦啦推咗幾十個post

仲以為冇人玩

用呔盤先玩得好，手制玩唔掂

係

呢隻仲敏感過assetto corsa

好撚好玩
第一次接觸越野車嘅game

Down緊

Push push push

好玩 但玩到好攰 成日忍唔住restart

有冇得同朋友玩

好好玩，好有挑戰性，同埋呢隻game d聲效真係好正。
我都係熄哂d assist，煲左幾日先可以第一部車贏左成個event。
我都試過夜賽冇頭燈，唯有安全車速，油門控制重要過brake，輕輕比下油同鬆油門都會易控制好多。

想問下買車有d 車係used 即係點？

如果想白金 係唔係要練定熄輔助

尾轆車真係要識drift先可以揸得快

成日hi到膊之後360幾個圈

成日就到終點先大炒

隻game replay好靚，成日玩完都忍唔住睇陣先

可以同朋友一齊玩，但rally就唔會見到大家架車，最多左邊可以見到邊個快d慢d

FR車真係難玩到仆街
有冇教學

用pro機玩嘈到仆街

呢隻rally同呢幾日試玩既the crew 2都未贏過
真係唔識玩賽車game

玩左hv1第一個event
聽唔切領航員講嘢都一定要睇指示牌

對頭燈會閃下閃下
閃閃下跟住熄埋
熄完一秒又著返
跟住又閃過

我好似試過閃下閃下熄鬼左無再著番跟住睇到眼都盲

用緊t300玩係幾正但係唔知點解玩玩下個pedal sense唔到 踩極冇反應 係咪個腳踏過熱？求解

on9 game，難玩過閪
Tune車仲難過tune真車

你地用咩視點？ 用最前果款 貼地到乜咁 完全預計唔到前面咩彎
用駕駛倉又阻住視線
隻game都好多setting下 幾真實 開到100以上真係淆底
真實跑rally的賽車手真係好堅

我仲用緊 x同正方做 油門同brake gt2/3影響我太深

玩唔到就話on9 game

hood cam 或者cockpit cam 淨係睇到錶板嗰個

落雨場完全睇唔到路

我所有車game都係用駕駛倉軚盤視點

夜晚落雨真係完全靠聽
初初玩淨係聽灣
玩玩下聽埋距離

咁你都幾難揸得好了

呢隻game用手掣都已經難揸得快

直線過彎架 熟習第一個campaign 由包尾上番第二
用太咪仲多動作更累？
試過d快車根本唔識發揮 同老爺比操控冇咩分別 係快左咁

如果買哂佢d dlc要幾錢？

巴打們有無D咩入門駄盤推介

Got sport 表示 完全唔知仲嘜尻 直情棄左rally 個parts

PS4可以用哩d mon玩？

大勢所吹
車game r2 l2做油門 brake
我都用左一段時間習慣 x口轉R2L2

R2L2有得分深淺 油門分別好大

好難揸

揸咗FR車未先
X同正方
一係0一係100
除非開輔助

冇輔助情況下就算H2 class
FR一上100開始已經冼到仆街

揸FF車都仲叫可以盡油
揸FR真係要吊住油門
唔吊又唔夠快
玩FR車真係AI較50都已經難搞

呢隻唔用軚盤真係好難玩
其他都冇咁要求軚盤

以前ps2粒制都做到有深淺 係宜家冇左

R2個幅度大d好過X
我估因為咁

點樣玩玩下無反應法？ 正常pedal應該無過熱呢樣野

可以考慮搵個二手 Thrustmaster T150 pro

巴打 見你玩開車game想問問
我估你應該用軚盤!?
轉灣前收油
棍波車
次次都太緊張 到底係先收油再極力子轉波?
定係轉左波先收油
利申 無車牌

同埋想問玩呢啲熟
最主要原因 係唔係要知每個入彎個速度幾多?(次次都係呢度衰)

大部份既情況下都係先收油，再brake收慢再拖波
慢慢黎唔洗緊張，打機姐，又無人睇到既，炒左又唔會死既
加油

on9 game話人玩唔到

要玩熟左，大約知道領航員講既灣道提示大約係幅度幾多既灣，即係隻Game成日顯示既1-6號灣咁

你初玩唔熟既，又玩棍波既，可以先試下用佢提示既灣道數字減一既波段黎適應下先，慢慢拎到個feel同了解下D 果個數字既灣係點，再慢慢加快
即係佢顯示4灣你用3波，3灣你用2波，2灣仔用1波，如此類推咁

唔同馬力既車唔同賽道唔度地面都唔同，所以其實要靠即時判斷反應同執生，呢個就係rally好玩既地方

憑感覺啦
rally game唔同其他場地賽車
你聽到咩no.灣就收到差唔多速度
玩多幾次就會知咩速度過到咩no.灣

場地賽車嚟嚟去去都係嗰幾個灣
條線點行幾時收幾時俾油都可以記得
除非你神級記憶
又或者真係揸到nurburgring咁唔洗睇到記得啲灣點轉

rally變數多好多
全部冼住去
你肯定你次次冼嘅幅度到角度都一樣?
特別揸FR車時真係上到百幾時直線都有問題時真係靠執生

thx 巴打解釋
不過我之前玩gt sport
呢隻見泥地多 好似麻麻

自從R2 L2有力度之後
賽車game係好玩咗好多
真係可以做到定油
同埋可以做到完全唔開輔助

師兄有無興趣PSN add個FD呀？ 難得搵到同志

其實呢隻係好玩同真實過gt嘅越野賽好多
好細緻
gt賽地賽就好玩
泥地同雪地就算把啦
gt咁多年嚟個越野都係求其整

以前上一代機種出dirt時都覺得好玩過其他game入面嘅越野賽

同埋其實邊會得閑睇個速度係幾多吖
場地賽都係記邊個位收油邊個位俾油

玩呢隻時慢慢聽下咩no.灣
聽唔切就睇一睇圖
玩玩下就會開始聽埋距離傢喇

即係eg gt sport都係咁 揸揸下車冇啦啦sense到我踩得半格油/完全sense唔到我有踩，但係明明我地板油緊

拎過上gearplanet換新套新都仲係咁

gt sport 玩泥地 完全唔會甩 好冇癮

有冇試過update firmware？我有時都會sense唔到 抆線再插又會冇事

有冇人有留意月尾出既snowrunner, 好似幾好玩

幫你google過，呢個問題好似幾常見
D鬼佬話係個pedal 度有個齒輪鬆左唔岩位，拆開整番佢就得
但亦都有其他人話整完玩無耐又再鬆過
你過左保養未？ 未過上去再換過個穩陣

有冇人用緊G29?
想買個玩

巴打add都冇用
舊年失戀之後而家變自閉
本身自己啲fd都冇一齊玩
冇咩心機識新朋友仔
連登有愛

有冇輔助?
一俾油甩到仆街喎

Take care bro 共勉之

冇 同dirt rally比 濕濕碎

冇嘢做起我底睇
就嚟成年都仲夢見

我以前用過G27，印象中好似同G29個料一樣
G29新都唔平，差少少比得起既話建議買Thrustmaster T300好D
因為真係差好遠，G29唔太建議，除非有老友超低價賣比你另計

我就覺得gt甩到唔知想點
唔甩好地地
一開始甩就飛出太空

好少用連登，諗住睇下有無得PM你嘛
我明...我初戀分手果陣我用左兩三年先放得低
時間可以沖淡一切

想問吓第一次買車買乜好 得17萬
打$玩event最快? 我finish咗一次
event係所有級別車都入到
打算買polo gti
其實係咪所有車turn toe in八字腳就好轉啲

諗住結婚傢喇
真係dirt rally
過完高山就係低谷

gt sport算易救車喎我覺得

初玩就啲車越慢越好
用手掣玩嘅話
快車油門控制唔好嘅話第一個灣都過唔到

toe out先係好轉喎ching

係 記錯 set少少toe out定去到盡

玩D Daily同Weekly Challenge 搵錢最快
就算成績包尾，結算時都有特定數量既錢
Reward可以見到有幾多

挑戰同賽道入面
越野我都拎哂金牌
不過平時唔會專登開嚟玩囉
硬係唔知點咁

都係專玩越野嘅game好玩啲

佢要買車先畀入買邊部先

本身gt sport單機就悶

要試 同埋要配埋negative camber 避震 anti roll bar slow /fast rebound slow/fast bump一齊set 我都唔熟

你要有佢果個級別既車先可以玩，睇你鐘意邊部就買邊部
每個級別買一部先就夠，零願唔同級別車都有
咁就咩級別既challenge都可以玩到
BTW，新手唔建議買太大馬力

巴打識set車
咁多年玩車game都係求其set硬避震，low低，再加埋tune下頭翼尾翼搞下壓力

真車都係唔識搞

避震個壓縮同回彈搞極都唔明

我都係睇教學 睇咗好耐先明少少

又長又侵
睇唔哂

覺得呢個講得幾好 可以試下睇 幾有趣

冇乜耐性tune車
搞餐懞
tune完又要試
試多兩試就唔Q試直接揸算

所以變到咩車上手就揸咩車
揸多兩次揸掂佢算

搞到真車都唔識tune

Thanks 睇睇先

我同你一9樣，唔鐘意tune車
我成日覺得打機得個軚感，tune完分別揸落唔係好大咁就懶得搞
真實有實際車身同身體感覺，tune完可能真係會差好遠
申利：無錢玩真46賽車

呢條片個description嗰到有教埋basic damper嘢 清楚好多

其實分別好大
不過懶得慢慢試慢慢搞

以前打forza就見識得多
啲鬼佬條條賽道tune一架車
快過火箭

我就鍾意邊架揸邊架
佢哋就邊架適合揸邊架
69年charger拎嚟飛nurburgring
睇見都唔開胃

不過我都係死記

聽日睇

大佬呢個係真rally車手黎架

我反而想睇唔開輔助手掣神人

Same 蚊完線過一陣就冇事 有呀佢同我update咗最新version check曬都唔知點解所以換咗個新嘅比我 但係依家都係咁

會唔會個軚盤有事

有冇link? Thanks 試吓自己睇睇先 雖然佢話有問題可以再換

你嗰個有冇拎去check過？

之前油門sensor壞咗同埋個paddle有事 攞過去整 而家冇問題

你就好啦 我成日玩到激動位先hang機好冇癮

我通常係一開始玩有事 抆線插返就ok

可能你要連埋軚盤俾佢check一次？
同埋佢同你試嗰陣有冇問題

唔知係咪同你一樣問題，但上網睇都好多人有呢個問題
自己搞都好似幾複雜下，所以有得換直接換過新好過

其實幾好玩，不過炒到仆晒街

成Set野隊咗比佢check 佢話軚盤同腳踏都check唔到有問題最後換咗個新腳踏比我算

咁真係難搞

唔該晒巴打
Save定過咗保有問題用黎自救先 咁麻煩拎上去搞算

有冇巴打試過喺飄移場練飄移？
用四驅飄到，劃到圓，
但後驅車完全唔識飄，
一轉多少少就轉向過度，原地自轉

可以set車到冇咁甩會好揸啲 當然技術都要有

唔識玩rallycross賽道 好撚難

正 好彩一直忍手
終於可以放低部SWITCH

新手係咪唔岩玩?

無話岩唔岩，玩得enjoy就得
炒到飛都可以玩得好開心
我見到撞到成度門甩左黎，不知幾爽

呢隻用軚盤先好玩

熟能生巧
btw d路真係記唔到

玩左一個鐘 真係得個炒字

唔係大炒就得
小炒一定有

唔識路係另一回事
啱啱DL完 mini玩左鋪定過枱油 唔拉handbrake唔識轉 ps1後無玩過codemaster而家同當年物理差唔多咁
去買車版試車 第一代文太號四驅求其吊油都劃到圓

一開始玩繞圈五架互片Event儲錢買車先
你求其out in out 都贏

可能買到600匹就炒獲勁

好勁

但係繞圈我反而記唔到d路

主流係咪都係買掃巴佬

手制撚表示想提高難度 但想問下每一個ai level差幾多秒度 而家卡住左係event試唔到

用免運車刷event拎$
其他車repair$仲貴過賺到嘅$

Lm

如果想買埋dlc 邊個pack最抵屌？

Year 1 pass

買咗部德國佬H RWD好似好玩啲爽𨍭
係易啲白鴿轉

難玩到痴線

買左個t300rs gt黎玩，好正
不過未冇波棍同手剎